\documentclass[a4paper,11pt]{book}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[backend=biber, citestyle=numeric]{biblatex}
\usepackage{url}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{float}
\usepackage{array}

%Json - start
%\usepackage{bera}% optional: just to have a nice mono-spaced font
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
%Json - end

%Json - start
\definecolor{eclipseStrings}{RGB}{42,0.0,255}
\definecolor{eclipseKeywords}{RGB}{127,0,85}
\colorlet{numb}{magenta!60!black}
%Json - end

\colorlet{punct}{red!60!black}
\definecolor{background}{HTML}{EEEEEE}
\definecolor{delim}{RGB}{20,105,176}
\colorlet{numb}{magenta!60!black}

\bibliography{chapters/chapter_09/references.bib}

% Use paragraph as "subsubsubsection"
\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\titleformat{\paragraph}	
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}

% ********************************************************************
% Re-usable information
% ********************************************************************
\newcommand\tutor{Juan José Ramos Muñoz}
\newcommand\gameTitle{The Hacker}
\newcommand\projectTitle{Desarrollo de videojuego sobre redes de computadores}

\title{Desarrollo de videojuego sobre redes de computadores}
\author{Alejandro de la Plata Ramos}
\date{Abril 2021}

%Json - start
\lstdefinelanguage{json}{
    basicstyle=\small\normalfont\ttfamily,
    commentstyle=\color{eclipseStrings}, % style of comment
    stringstyle=\color{eclipseKeywords}, % style of strings
    numbers=left,
    numberstyle=\scriptsize,
    stepnumber=1,
    numbersep=8pt,
    showstringspaces=false,
    breaklines=true,
    frame=lines,
    string=[s]{"}{"},
    comment=[l]{:\ "},
    morecomment=[l]{:"},
    literate=
        *{0}{{{\color{numb}0}}}{1}
         {1}{{{\color{numb}1}}}{1}
         {2}{{{\color{numb}2}}}{1}
         {3}{{{\color{numb}3}}}{1}
         {4}{{{\color{numb}4}}}{1}
         {5}{{{\color{numb}5}}}{1}
         {6}{{{\color{numb}6}}}{1}
         {7}{{{\color{numb}7}}}{1}
         {8}{{{\color{numb}8}}}{1}
         {9}{{{\color{numb}9}}}{1}
}
%Json - end

% Plantilla facilitada por UGR

\decimalpoint
\usepackage{dcolumn}
\newcolumntype{.}{D{.}{\esperiod}{-1}}
\makeatletter
\addto\shorthandsspanish{\let\esperiod\es@period@code}
\makeatother


%\usepackage[chapter]{algorithm}
\RequirePackage{verbatim}
%\RequirePackage[Glenn]{fncychap}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{afterpage}

\usepackage{longtable}

\usepackage[pdfborder={000}]{hyperref} %referencia

% ********************************************************************
% Re-usable information
% ********************************************************************
\newcommand{\myTitle}{Desarrollo de videojuego sobre redes de computadores\xspace}
\newcommand{\myDegree}{Grado en Ingeniería Informática\xspace}
\newcommand{\myName}{Alejandro de la Plata Ramos\xspace}
\newcommand{\myProf}{Juan José Ramos Muñoz\xspace}
\newcommand{\myFaculty}{Escuela Técnica Superior de Ingenierías Informática y de Telecomunicación\xspace}
\newcommand{\myFacultyShort}{E.T.S. de Ingenierías Informática y de Telecomunicación\xspace}
\newcommand{\myDepartment}{Departamento de ...\xspace}
\newcommand{\myUni}{\protect{Universidad de Granada}\xspace}
\newcommand{\myLocation}{Granada\xspace}
\newcommand{\myTime}{\today\xspace}
\newcommand{\myVersion}{Version 0.1\xspace}


\hypersetup{
	pdfauthor = {\myName (email (en) ugr (punto) es)},
	pdftitle = {\myTitle},
	pdfsubject = {},
	pdfkeywords = {palabra_clave1, palabra_clave2, palabra_clave3, ...},
	pdfcreator = {LaTeX con el paquete ....},
	pdfproducer = {pdflatex}
}

%\hyphenation{}


%\usepackage{doxygen/doxygen}
%\usepackage{pdfpages}
\usepackage{url}
\usepackage{colortbl,longtable}
\usepackage[stable]{footmisc}
%\usepackage{index}

%\makeindex
%\usepackage[style=long, cols=2,border=plain,toc=true,number=none]{glossary}
% \makeglossary

% Definición de comandos que me son tiles:
%\renewcommand{\indexname}{Índice alfabético}
%\renewcommand{\glossaryname}{Glosario}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[LO]{\leftmark}
\fancyhead[RE]{\rightmark}
\fancyhead[RO,LE]{\textbf{\thepage}}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\textbf{#1}}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\textbf{\thesection. #1}}}

\setlength{\headheight}{1.5\headheight}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
%Definimos los tipos teorema, ejemplo y definición podremos usar estos tipos
%simplemente poniendo \begin{teorema} \end{teorema} ...
\newtheorem{teorema}{Teorema}[chapter]
\newtheorem{ejemplo}{Ejemplo}[chapter]
\newtheorem{definicion}{Definición}[chapter]

\definecolor{gray97}{gray}{.97}
\definecolor{gray75}{gray}{.75}
\definecolor{gray45}{gray}{.45}
\definecolor{gray30}{gray}{.94}

\lstset{ frame=Ltb,
     framerule=0.5pt,
     aboveskip=0.5cm,
     framextopmargin=3pt,
     framexbottommargin=3pt,
     framexleftmargin=0.1cm,
     framesep=0pt,
     rulesep=.4pt,
     backgroundcolor=\color{gray97},
     rulesepcolor=\color{black},
     %
     stringstyle=\ttfamily,
     showstringspaces = false,
     basicstyle=\scriptsize\ttfamily,
     commentstyle=\color{gray45},
     keywordstyle=\bfseries,
     %
     numbers=left,
     numbersep=6pt,
     numberstyle=\tiny,
     numberfirstline = false,
     breaklines=true,
   }
 
% minimizar fragmentado de listados
\lstnewenvironment{listing}[1][]
   {\lstset{#1}\pagebreak[0]}{\pagebreak[0]}

\lstdefinestyle{CodigoC}
   {
	basicstyle=\scriptsize,
	frame=single,
	language=C,
	numbers=left
   }
\lstdefinestyle{CodigoC++}
   {
	basicstyle=\small,
	frame=single,
	backgroundcolor=\color{gray30},
	language=C++,
	numbers=left
   }

 
\lstdefinestyle{Consola}
   {basicstyle=\scriptsize\bf\ttfamily,
    backgroundcolor=\color{gray30},
    frame=single,
    numbers=none
   }


\newcommand{\bigrule}{\titlerule[0.5mm]}


%Para conseguir que en las páginas en blanco no ponga cabecerass
\makeatletter
\def\clearpage{%
  \ifvmode
    \ifnum \@dbltopnum =\m@ne
      \ifdim \pagetotal <\topskip
        \hbox{}
      \fi
    \fi
  \fi
  \newpage
  \thispagestyle{empty}
  \write\m@ne{}
  \vbox{}
  \penalty -\@Mi
}
\makeatother

% Final de plantilla


\begin{document}

	\input{chapters/front_page/Portada}
	\input{chapters/preface/Prefacio}
	\input{chapters/chapter_00/00_Índice}
	\input{chapters/chapter_01/01_Introducción}
	\input{chapters/chapter_02/02_Estado_del_arte}
	\input{chapters/chapter_03/03_Análisis_de_requisitos}
	\input{chapters/chapter_04/04_Planificación_y_estimación_de_costes}
	\input{chapters/chapter_05/05_Diseño}
	\input{chapters/chapter_06/06_Implementación}
	%\input{ chapters/chapter_07/07_Evaluación}
	\input{chapters/chapter_08/08_Conclusión_y_trabajo_futuro}
	\input{chapters/chapter_09/09_Bibliografía}

\end{document}
